認真 香港人吃少一包煙 我就打少一次飛機

香港人食少一包煙
你打一次飛機都有得諗
打少一次冇吸引力

對狗顏射

Ching 整返飛先🚬

我食少左一包煙
你可以暫時停止打飛機了